# 3IW1-2020
AVANT DE TAFF :

git pull -> commence à TAFF

APRES UNE TACHE :

git add .

git commit -m "tache"

git push -> ATTENTION FRONT

# Installation
Bien configurer le docker compose relié à une BDD

L'installeur va créer le fichier .env avec la base de donnée, s'il n'y a plus de .env, il va recréer la bdd